下星期日 元朗拆祠堂日

唔係光復元朗
係要拆曬所有係元朗既祠堂

第一個拆何君堯冚家既祖宗墓地

下星期!! 玩三國志咁樣700精兵沖個老母啦

文宣: 香港政府已無能力管治香港

元朗勢危治安差，冇人敢shopping 買樓

黑社會同警察打傷外國人

黑社會打傷原居民、鄧氏!!!

警察、何議員感謝黑社會，衝入西鐵打人

無辜乘客西鐵內受傷，要求賠償

好撚嬲呀

仆街黑警等人走曬先出黎

元朗已經開左波

同我二百萬人去元朗dklm!!!!!!!!!!!!!

拆村 拆祠堂 拆祖墓

仆街何君堯
第一個搞佢先

屌佢老母

一定要滅村，燒撚左成條村